【草都冇得食】中國驚爆秋行軍蟲災 農業將受巨大衝擊

中國境內非洲豬瘟疫情不見緩解，畜牧業已受重大衝擊，如今屋漏偏逢連夜雨，最新一份報告披露，中國今年初受到惡名昭彰的「秋行軍蟲」（Fall Armyworm）入侵，如今已擴展至超過8500公頃的農田，蔓延速度遠超想像。

根據美國《CNN》報導，美國農業部本週發布一份報告指出，起源於非洲、美洲的秋行軍蟲以繁殖迅速、傳播距離廣、難以根絕、幼蟲型態對農業傷害慘重著稱，而這種害蟲今年初從緬甸進入中國雲南後，立即展開蔓延，如今已擴展至雲南、廣西、廣東、貴州、湖南與海南等6省，擴散速度比當局預期的要快得多。

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

害蟲治害蟲

仲好啦
有蟲食唔使食草

又會咁橋既多難興邦呀～～～～

習近平準備好亡黨亡國未?

真係天XXX

十足中史書朝代末咁

好似未代王朝咁多災多難

蚛蟈名菜：麻辣秋行軍蟲

食樹皮 驚閪咩

“The history book on the shelf, is always repeating itself”
ABBA - Waterloo

你信唔信天滅中共？

天災人禍
支爆gogogo

大美人.jpg

驚西咩 當龍蝦咁大量食
咩災都唔驚

天災人禍 樣樣齊
真係朝代滅亡前一樣

會唔會係老美間諜

國之將亡

天災示警

好人為feel
美國要中國死
自已出關稅
俄佬出豬瘟
東南亞出害蟲
全世界響應，二戰之後難得咁齊心

十年自然災害

Protein

冇豬肉食，食住蝗蟲先

天意 黎得好及時

人食人 打錯 狗食狗 打錯 蝗食蝗

如果而家整多幾個大地震就真係支爆有望

又要燒糧餉

明朝末年咁款

明末係咁啱撞正小冰河時期啫

仲想報復美國加大豆關稅，
到時習豬頭真係要支那人食草了

油炸秋行軍蟲，蛋白質豐富

十足崇禎

食蟲對中國人真係濕濕碎

驚咩？中國人食草都未死得哂啦

天助我也

生態災害係大陸好常見
之前新聞報過好多植物係大陸直頭滅絕左
成個中國既"發達"根本就係夾硬黎
一有少少倒退爆煲

之前個數據作大左，要搵藉口減晒低個數字

大陸啲強硬收地剷起左幾多雨林

壯陽-> 絕種

香港好快有

驚咩 傳出去話秋行軍蟲好撚補
轉個頭食到絕種都得

掌單手拍唔響
好明顯而家國內同國外都有人想習氏共產黨倒台

天滅中共

黎緊會唔會地震水災瘟疫
歷史咁樣

支朝末年
氣候異常
蝗災為禍
糧食短缺
窮兵黷武
貪污盛行

只可以講
豬瘟
燒山燒廠
害蟲

係冇可能排撚住隊咁出, 好撚明顯係人為, 仲要係國內同國外都有人想中國亂撚到柒彩, 要中國人民不聊生食樹皮
目的就係要習近平及其領導既共產黨收皮

來來來！吃到牠絕種

就快黎多場地震同禽流感

慘 共產竊國造落嘅孽 個天報落農民到

信我，到時香港會好多吳三桂

最緊要共慘黨收皮 其他野重可以之後救

多難興邦 多難興邦 仲唔差在地震 水災一齊黎

中國大把人爭住做啦，幾時輪到香港人做

Welcome, Mr. TRUMP

唔洗食草啦

蟲好多蛋白質

一登基就做哀帝

上知乎同微博話呢啲蟲滋陰補腎
擔保一個星期就絕種

早排先話炸蝗蟲賺到第一桶金

末

Army多個新名 Armyworm

炸秋行軍蟲 賺第二桶金

新招，今次唔燒糧倉

咁似個d乜乜上帝懲罰人類既情節

Trump Trump神要懲罰大陸人

好似出埃及記警告法老啲天災咁

中共最唔怕就係得罪神佛

唔怕還唔怕 瀨嘢還瀨嘢 兩回事嚟嘅 千祈唔好混淆

我覺得調返轉
好似以前每次改朝換代果啲徵兆
大旱，失收，水災之類

之前咪話檢閱糧備
依加放火都慳翻
放蟲仲多仲快

唔緊要
啲蟲好似屎龍蝦咁落重麻辣去整應該都食到嘅
有營養過食草

燒山燒廠係因為習習唔比廠佬執笠，廠佬索性爆咗佢。唔關其他外部原因事

食住人肉先

國有七患

出埃及記
下次血河，水都冇得你飲

強國糧荒了沒有美國賣糧俾大陸佬,佢地餓死晒都得了.

國之將亡...

可壯陽, 又滋陰

蝗蟲怕咩蝗蟲
話豐胸壯陽， 即刻食到絕種都得

其實有冇機會係特工背後出手
豬瘟同蟲仔都係外來
希望可以死返2，3億大陸人先

大陸啲山全部俾人搞過，成座山種同一種樹cls

支那人沒有一個是無辜的 .jpg

養到啲蟲肥肥白白特別好味

支共會同你一拍兩散玩真焦土

下一個係三峽水壩爆炸

諗起明末

夠曬蛋白質 個個肥肥白白

上面啲人亂講嘢
多難興邦呀
希望颱風,地震,山火,旱災,水災,蝗災,戰爭一齊嚟,令祖国更強大

十災已中三個
蝗災
疫災
疹災

成個勢都係向緊支爆發展

一方有難 八方支援

豐富蛋白質

蛋白質係牛肉o既5倍

宋都係

唐宋變革、征服王朝模式同天候好有關係

連樹皮都無得食

農民請放心！害蟲冇害

屌淨係食狗都大把有得食啦

支那驚撚咩
大不了咩狗食狗

繁殖迅速、傳播距離廣、難以根絕
中國人啲fd黎喎

你話美國無份嘅我點都唔會信

秋行軍蟲
遠古時已被納入為珍貴中藥材，有壯陽、活氣、益血、散痛、去癌、理炎、治療愛滋、預防感冒等作用

到時出呢條微博，1個月內一定絕種

又豬又蟲，真是思極密恐

傳統農藥例如菊酯類 對於秋行軍蟲殺滅效果不佳

大陸好似試緊用生物農藥控制蟲害，用蘇力菌(Bacillus thuningiensis)效果似乎唔錯。

治療愛滋吹到咁大

香港好似都有呢隻蟲, 成日有D飛飛下類似蛾嘅野但細細隻, 好似樣

紅燒，油炸都好味

內憂外患

千古一帝

新小龍蝦

支爆味越嚟越濃

江派仲唔出手?

鍵盤吳三桂

想食豬肉又發瘟病死曬
想買肉食又貿易戰冇錢
蝗禍入侵連草都冇得食

出左手你唔知姐
仲有, 要出手既一撚定唔止肛派
江派團派儲君都比習近平恐嚇或打左落黎
已經一次過得罪兩派啦
鄧江團派全撚部都想習派毛派早d死

秋行軍蟲對農作物威脅極大，目前尚無大規模撲殺辦法。（法新社）

大躍進2.0？

三日後微博:
秋行軍蟲自古在記錄在本草綱目,可治癌症,愛滋等病。突顯出我國傳統醫術博大精深。

三年後:
聯合國呼籲各國聯手保護秋行軍蟲,並將其列為嚴重瀕危物種。

十三年後:
科學家宣佈秋行軍蟲已絕種,蝗災成為絕響。

背脊向天，食得。

天災人禍

講就信

皇天擊殺
心涼

到時連大豆都種唔出拎啲咩黎威脅美國